黑雨呢喂？

雖然無乜所謂
但係都唔使當無到掛

係